屌，無人理好撚sad

加油

加乜油呀 無仔理我

死開laa

貼假相都無人吼

no ar, 啫係咁講啫

Gayyyy

咁又gay

咩

做得gaylo預咗㗎啦